撞到野狗需唔需要同警察備案

頭先去到停車場果陣時發現車頭左邊泵把凹左, 仲有d動物毛髮
睇返車cam先發現頭先有隻狗衝出來撞到佢
因為當時架車只係"浪"左一下, 加上架車入面播緊音樂同埋開得都幾快, 冇為意自己撞到隻狗
洗唔洗搵警察報案定算數

畜生咋嘛

香港法例 野狗與膠樽無異

睇清楚真係狗🐶？

香港的《道路交通條例》至今對貓狗仍欠缺保障。根據該例，當有車輛發生意外，並涉及馬、牛、驢、騾、豬、綿羊及山羊等7種動物時，司機必須停車報警

見到係狗
山豬點都唔會似狗掛

樓主住邊頭？屯門？

唔使理

如果撞至重傷最好幫佢了結 不然好慘

理論上唔洗，但係香港地D差佬同愛護動物既人好L煩
有人見到報警之後警察搵你你就要花時間同佢地應酬
如果果下唔係好趕時間咪報一報囉

撞到老納就要

食左唔好嘥

我係返到屋企先知撞到
如果唔係會睇下隻狗有冇事

喇！你隻狗有冇著制服先

你無執佢返屋企滾一滾就正契弟

仆街啦你，快啲上各大動物撚谷自首，否則一定比人起底唱衰你

屌 你驚隻狗屋企人告你咩 備乜鳩案

用嚟做奴隸係財產所以要好好保護
所以包埋人